美斯去咗科大

無錯 我就係人稱西貢美斯
如無意外嚟緊小弟入科大讀ee year2
其實我想問下有無科大人知道如果想踢波要點揾到engine soc嘅球隊
同埋有咩engine sec 足球勁 定係我可以玩其他major嘅隊玩都得?

原來 UST 真係全部弱智仔

你科大美斯
我咪中大牙朗

問定先怕遲下入到去咩都唔知

自稱美斯呢啲真係講出泥比人笑

標題撚 負皮
btw 見無人答就認真答你啦
科大我印象中 engine嚟講 Civil 算係最多人腳 因為大soc多人 所以搶到好多engine人
但係你讀ee就得返ee可以踢(好似係) 印象中ee足球都唔差相比engine soc 同其他soc (有錯屌細力d)
題外話 可以玩埋house sport 無分major 係人都玩到
reg day ocamp 可以問下個d exco 佢地好樂意解答同招人 除非ocamp乜柒都唔玩就難知d

好低能...

同美斯一樣係矮仔毒撚
係幾啱ust

傻系

願聞其詳

HKU>UST>CUHK>POLY>CITY>BU

You like la on9 Jai

the world does not care about your personal preferences

咁你覺得應該點排